[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (450)

深紅我屌你老母

贏贏贏贏贏

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

愛媛

和和都頂唔住 又冇得補飛

山形山神

愛媛 努力有回報

下場三神

又輸啦

😔

天龍正仆街

大邱2:1全南 ft

日乙神之對決必定大波

有無人知琴日競賽會果場點解腰斬

屌你老母 熊本86先失

唔sick賭了

Gun

山神

好似大乳到踢唔到

有無人一樣華倫西亞-1

GUN

半和 plz

希望大分好似綠茵咁落飛輸波

山神坐陣！

山神半和 完場2:0

山神比大神弱
都要讓平半
阿婆都識買

1:0

快到 我個半和

買左華撚上盤.京緊

山神goal

咁早入我個讓和點頂

gel

山神收錢😂😂😂

屌 咁似綠茵個場

我想食

今場大家識買啦

一齊食

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

落街入50蚊買角球起機算

When

三神反cup la

西面閪話下星期

咁早gel係米忘記左西就綠茵的教訓

入死佢，中手

中左派me

刷角啦

入死佢

9C

頂住呀角細

-3C

黑啤拎真本事出黎仲買角細🙄

比多三隻

快手刷啦

買馬輸哂 落街入錢

5叫

-4c

呢場這是阿婆盤

咪gel pls

山神唔好停
殺呀

20元g持手足🤓

波邊有100%

尋日RB同西 贏到 同自己講左會捐錢

100%要買既波

😁👍🏻👍🏻👍🏻

祝你贏大錢

下星🙄

贏多d

我都買左10蚊w10蚊p

買王者是一種生活態度，不談輸贏

多謝巴打們果時集氣

請我

祝中😝👍🏻👍🏻👍🏻

派嘅可以試下捐錢

買佳龍狗好過買讓球

你請

黑單-2c

10c-2

冇錢

-2C

今星呀🙄

12c未？

山神！入多粒

Hi fat all inMU ok?

13c未？

陳日去到尖東都矛人請食飯

馬神

爭3c 快dd

全年重心 獌2.5b

-3c

不了 唔識入波既

將男出場了

澳假角呀屌你老母

買王者是一種生活態度，不談輸贏#

洗心革面

半7全12

開始停c 你老母

將男

差2角姐 角大必勝

有大戰入黎湊熱鬧

咩大戰

你咁gel法。。。。。

第一頁有啦
小霉大戰床單

13c 派100

中岸刷c

我啊

11.5上

Ok

停開有條路
角大又gg

角角角角

刷佢老母啦jet

lm

佳龍狗

將男唔比料

現在幾多？

半7全12啊

ME

澳假11.5s gel

角球係魔鬼屌你老母

今日冇度牙

好彩冇買澳假

3連角

我

我比
佳龍狗

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

支持黑單吊打傻西

會停到完場

我而加比佢屌打緊

唔好停c呀

我比返你 曼聯

光b

d角球癡撚線

特別項目 項目編號: 3 (1)無入球

澳假 屌。。。

6點場有冇人出水

費倫點睇

山神2:0

屌你 收曬order唔撚刷角

3連c 未

笑， 澳假大波角大全死， 半7 輸， 琴日柏g 半6 又輸， 澳假不買角大了

屌 赤兔退出啦

Ky
俾料沒有

屌奶星 我個讓和

11角

11 c

一定11角完 呢d仆街劇本

1c

-2c

goal

12C

12角

12-1

將男又斬狗會

黑名單

派我小妹 有13

黑單比多角ok

黑單出真功夫 唔跟正傻閪

連c雅呢

me

刷多角

😛

我知錯了

唔係香港-.-

我其實係青春常駐牙
唔知你記唔記得

返大陸call g-.-

開跑未

11.5 大力gel ！

13C

12.5都中埋

嘩 我屌呀 成年幾前

13c

比多隻

1333333

拜山

goalllll
如果揀派戰神黑名單有冇異議

Goalllllllll

冇

我愛黑b

Gel

黑名單歸位

好耐冇見

無

派我 得我支持黑單

真係好耐

唔屌唔鬆化， 開埋大波ok?

黑單仲有無水 我柯煙

跑了

黑單贏緊75蚊

識賭

大師兄翻嚟啦

我都支持 對半

你成才了

有無人角大同路

慘 屌左咁耐先贏75蚊

有 要派戰神卡傲黑名單

Mon po

我g錯了 要跟黑單

1:0
如果小霉炒晒，你已經贏

😭😭😭

山神2：0收錢

有p？

mon緊馬po

我買左初盤 黑單+1 依家2:0

唔會炒哂既 我估

喂屌你..咁話我bb?

傷心了

山神！ 下半場入多粒

話左

惡撚到跑唔到就叫食屎?

別傷心

佳龍駒cashed

以尋日黎計5中2，10應該中4
咁你贏5場就收鞭贏，ok？

唔會收鞭

好過買魚拉突

屌 大家都識用了

有無人有果張list 想打野

黑單平時反手扮下傻仔俾人撚下
認真少少都屌打傻西啦

買左

上兩頁有

將b

我真係無反手

唔洗贏太多，費時話你恰人，ok？

點跟

梅西邊會咁小氣呢

輕鬆屌打頭浸屎坑狗

角大叫都唔駛叫

2.6倍細波，最尾走去買角細

大中了?

2.5s中

點睇西甲

要贏5個馬位

黑哥

輕鬆

10場出哂未

西面妹

10k輸左4k,想死，今晚有無水

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

仲有6k追喎

跟黑名單

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

最新版本

大佬黑

60k輸左59.5k

仲唔派錢

阿爾克 柏林聯盤 有無同路?

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

黑單tg

將男還我血汁錢

前4都無

黑單

大家點睇1800點華倫西亞果場

客盤？

超卓

2隊都廢

山神2:1

點睇阿爾克馬爾上盤？

2:1頂到完場

嘩三神三十多碼拉弓笠死keeper

山神半主已gel

山神開始危

邊撚未贏過收錢，gel個d 見一個block一個

2:2

2；2

客隊快cup

有

三神Cup

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

山神屌你老母

Gel頭撚屌你老母

molamola

Gj

東京時件

4分鐘2粒追和再徦D

假得過bee?

又話100%嘅

Gel你老母咩gel

信唔信霉西呢

Gel行d啦

話左波無100% 成班gel

痴撚線俾人gel到追和

山神又和

華倫 買唔買得過

回到上月球

Gel到和

山神廢到

三神快手cup

麻煩gel多幾野

出面做平手
狗會平半

世界級gel和大法

出面都係平半

曾志偉準備進場

笑4

講左唔好gel

反cup gogogo

領先2粒比人搞
又唔見自已隊落後咁Cup人

每人1000$,每注100$
霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70

$1000

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

$1075

好多同路都唔敢跟

GEL死我大佬? 我屌你地牙

係喎

😘😘😘😘

😪😪😪

每人1000$,每注100$
霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70
10. 聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88
$1000

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75

$1075

2532 09-04-2017
17:25 沙田
星期日 位置 9 場 4 鷹雄 $1000

$1,000.00
2535 09-04-2017
17:25 沙田
星期日 位置 9 場 4 鷹雄 $100

$100.00
2538 09-04-2017
17:26 沙田
星期日 位置 9 場 4 鷹雄 $150

$150.00
2541 09-04-2017
17:26 沙田
星期日 位置 9 場 4 鷹雄 $400

$400.00

唉gel你老母

Welcome welcome 相當興奮

肥鳩派我

冇追po 黑單同霉西鬥？

反cup未

山形

華西

Gel山神既食屎啦

不了

捉到一個gel頭撚

客贏派2蚊

山神打贏三神打氣區

Bb

佢好耐都係咁

買2.5B算

山形下半冇射唔搶唔逼

gay

呢個GEL左幾年了

最撚憎Gel頭撚，東京都比人gel死

BB

屌你老母臭閪

三場日乙真係冇咁好死全上盤

呢場和啦

比多幾分鐘你入波

山神咁踢，隨時半格都無

主隊入牙

曬氣屌D gel 頂撚 ,不如留返D 氣屌隊垃圾波好過啦

真係鳩up 兩句就影響到賽果咩

屌你老母 山神

李城踢歐聯 愛華頓應該贏硬

咁你屌隊波就影響到賽果咩

客快入

3:2

頂撚住啦 3分鐘就入左 算你叻仔

3:2 反手gel

Lm

感動世人

山神搞掂 thank you sir

買左多少？

屌你阿

主隊俾我屌醒了 繼續加油

笑4
頂多7分鐘
幫你全家祈福

屌你仆街又gel

反手gel屌你老母 笑撚死

無買啦 皇馬輸4
幫大佬叫

我無買 幫將男叫咋

幾時幫我叫

桂子

買乜牙陣間xd

ME2

山神頂撚住啊

好波3:2

你買咩 要危急關頭先出場

光總

無錢buy 馬仔輸死

皇者曼

曾志偉表示失望

山神頂撚著ok?

原來係你搞死皇馬

Block7佢啦 成日gel

又話5要

屌你

尾場買mud

幫將男b叫 是常識吧

有無森多利亞下盤

等你幫手叫下

頂多5分鐘

jump

華撚蝙蝠

將男加油喔

尾場看看一定賺

💡

都是跟貧b算了><

5買甘5叫拉

跟了

一定賺

Me too 貧b琴日中到

禾又要

佢勁到xd

影響唔到 最後係輸就輸 但唔會on9 到覺得係人地一句說話就令到自己由贏變輸
輸只係因為隊波垃撚圾 信錯左

睇到但無買 jump

無買加一

希望手足今日都唔好買 plz

等緊戰神卡傲

唔關事 係唔鋸未完場就gel頂ok?
而且佢擺到明反手

度左3場 比d意見
華倫西亞[0/-0.5]
森多利亞[0/+0.5]
阿爾克馬爾[-1/-1.5]

買左龍船

下場買咩

Gum了

有冇六點水

華倫300%

跟實了

6點買咩好

出左糧？又話戒賭

買咩

系 最5ON9系梨XD

6點買。。。

自己買果隊輸波 搵條gel頭友出氣吾能得牙

光總 想跟 有矛救命水

講下又5得-,-

將B

得 派我就咩刀得

山神水泥gel

我而家gel 邊個敢吊禾

戰神卡傲

5敢

黎個反手gel

阿婆波

光總6點有咩心水

吊起你黎屌了

肥g遲啲係咪睇利

龍洲掛鼓

下流

想睇

D on9仔 反手都係鳩up下 搏存在感
不過算啦 巴打之間嘈贏有咩用，大家共同敵人始終係馬會 , 贏馬會錢好過啦

六點心水

跟將男

睇下how much 先

將男出左咩

出左咩?

今日跑馬遲左 馬會播唔播?

一齊玩3p ok?

利迷表示錢不是問題

我左一件右一件

冇錢了

華西x費倫

問馬會拎

無睇到將男出咩

好似未出

水呢

跟將男

你扔棄利迷同女女睇

有無格撚達達sopcast/ ace

西妹

入錯gay post -.-

啲平半高水好似有路捉
多數係上盤
前提受讓果隊狀態要好過主隊

邊有女

利迷g 有女

將男料

CF格蘭納達[9.5]B

上啊

8號呀on9

1號p

1 接納

2544 讓球 星期日 7
CF格蘭納達(主) 對 華倫西亞(客)
讓球
主[0/+0.5]@2.00

$ 1,000.00 $ 1,000.00

1 接納

2721 位置 沙田 星期日
第10場 位置
8 一定賺

開波了-.-

能量王

我我又gun

華西無人玩角?

咩號？。？

講緊馬

還我血汁錢

休息陣 20:30再屌過

原來講緊馬

潘頓做乜

龍船

牙油 龍船

無C

潘頓做乜鳩

無買 買咗一定賺 on9中伏

10倍place輕鬆

又唔去馬了

問完我話gum 點知又唔買

Lm了

8號做乜撚野

LM了

拉撚到笑

Jump

祝潘頓墮馬

哭了

拉馬狗

支持

=.= on99

十倍唔買 買隻拉馬

波飛錢豬了

梳

不要再說了

Me2

派?

廢老

華倫西亞

唔好跟

屌 拉馬拉到

華倫

潘狗

比馬呃

我要改名做奮鬥雄心了

sam哥半場輸兩粒先啦

入未

潘頓

2.5細

上個實日一隻宅大大 今日又黎 澳洲佬

慘豬

是潘狗的錯

不如試下1800米賽事 你1500米開始拉

潘狗真係狗

玩馬輸左1k，玩翻波算

同意

華倫西亞快入

見佢拉停真係笑左

再黎

其實點係app買馬

投注種類

so new

買前途黑暗ok？

刷c la

5000蚊車落去

頭6場全上盤

華倫苦主

西亞快入啦
踢到咁撚西

有冇水跟

魚拉突

華西goal

0-1

0-1 華倫西亞

華撚 頂實

0:1

一講就入 大家要唔要我幫

刷角呀

華倫頂實呀
再唔係繼續入佢老母

要

買緊主勝 點知賠率變
即刻收返

頂實? 不了.入佢老母!!!

魚拉突=將男

0:2

屌

0:2!

再goal

0-2

未開就0:2

華西半大

兩分波

繼續入 0-2

正呀

無龍

華倫再入

華撚入多幾粒

0:2 我太強 收錢幫叫

再goalllllll

入多粒唔該 2.5大買左

格蘭納達根本就係廢
比希杭炒都知咩事

2.5細玩完

一陣森多苦主

格

想要

沙沙都入兩粒

點解馬會封左角盤

入多粒爆我2.5大 唔該!!!

第2粒入得好撚靚

華偷

唉 係咪呢

華西繼續入呀 入到客其他

繼續入啦 nba

森多

華西入多幾粒 我就唔mon了

華西屌你老母 入多幾粒先啦

戒賭啦

煲囝飯

因為你呢句我買反cup

Az 廢撚

反cup到派我

有冇波尿

格狗快刷c

黑單有水未柯煙

下一隊會唔會係主

有d得67成既 你要唔要

不如直買反cup

下一隊入球 主! 入左佢爆我2.5大 plz

水呀我要

買左廢撚天拿

對左，睇遲左

輸半博全

柏林聯盤 有無同路?

G持

上次殺左咁多人仲買盤

望多陣先

想幫肥9叫反CUP

意甲角大啦

飛燕諾盤,有無同路

史特加-1?

華倫西亞繼續入佢老母
射呀射 射他吧

格蘭納達 0-3 華倫西亞

大炒

廢撚到

炸左

0:3

2.5大 已中

offisde

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75
2.奧厄9.5角大1.73

Offside 呀

Fake

唉 一陣森多苦主

炸左對家入系列

對家入都得

0-2到尾比我補飛啦

西甲刷角!

黑單必勝

意甲delay講數

球證食角，角大玩完

竟然allin

屌佢老母 快撚啲開

AZ Roda快屌2粒黎

黑單玩角

撐到你盡 算係咁啦

每人1000$,每注100$
霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70
10. 聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88
$1000

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75
2.奧厄 (主) 對 1860慕尼黑 (客) 9.5角大 @1.73

$1075

roda

喂屌,快刷角啦!

屌你老母得3角
9.5香硬

早知買多一百單頭 華-1

費撚天拿9.5b

又有人貼飛gel頭

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75
2.奧厄9.5角大1.73
3.飛燕諾10.5角大1.9

曼聯上盤點睇

早知

當唔中果陣 就會話好彩冇買

費撚角大 有冇手足gun

屌你老母又gel

Az 10mins都3角 華西

廢撚

下半場點撚樣刷7角...
btw半2全2

俄假9.5b

格蘭納達 踢緊乜鳩

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75
2.奧厄9.5角大1.73
3.飛燕諾10.5角大1.9
4.a米10.5角大1.75

CF格蘭納達(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
大[10.5]

森多利亞(主) 對 費倫天拿(客)
角球大細
大[10.5]

烏法(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
角球大細
大[9.5]

全中頭5抽1派100

柏林回到上太空

G

角大已死

1

死PK唔刷角

go

希望中！派我

Jump...

半場3角 痴撚線

戰神卡傲玩角大

費撚半10全10

費撚

Az 森多

same road

AZ廢到

森多苦主

華撚4/4.5b又要豬了

why?
主場好穩渦

講左頭5抽1仲留

1-0

sor

Az識入波未

AZ快入啦

半大gel

..

大家唔係講笑 我一講苦主就入

華倫7.5b有無同路

洛達上盤針得仲要讓成1球球半

伊巴盤有無同路

廢倫天拿

森多Goal

意甲早入波，應該有角，買少少先

角呀

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75
2.奧厄9.5角大1.73
3.飛燕諾10.5角大1.9
4.a米10.5角大1.75
5.愛華頓10.5角大1.7

艾克馬亞 0-0 洛達

好準

華倫7.5大上呀

角大 已死

乜撚

00 到完場

Az廢到

森dog力頂

半主都開唔到

az大波已死

Az goal

AZ goal

1 - 0 !
比多粒半大啦

AZ Goal

AZ半大gel

'
protecting the lead = strong

比多3粒

Az再入啦

又反手

華西 森多刷角啦

連c

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75
2.奧厄9.5角大1.73
3.飛燕諾10.5角大1.9
4.a米10.5角大1.75
5.愛華頓10.5角大1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大1.95

keep going please

有無人同路費倫天拿

華閪 7.5 角大

AZ快屌多粒

roda屌is ok

上呀

西甲無角

廢撚杯

俄假-8c

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75
2.奧厄9.5角大1.73
3.飛燕諾10.5角大1.9
4.a米10.5角大1.75
5.愛華頓10.5角大1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大1.95
7.巴黎聖日耳門10.5角大1.75

俄超高水角大

閪 4c

granada gogogo

西甲 5c

6c

2more 2 more

6c 係咁刷就岩啦

華撚冇柒頭

森多快完場

奧厄有冇同路

森多學下人地點刷角啦

西甲 -2角

史特加all in

-5

Roda goal 大波收錢

rodaaaaaa

GOAL !! AZ半大

Az 1-1

On9 又唔開半主

華閪唔撚斬中

華西1粒 az 2粒快手

華西 森多刷角啦仆街

森多快D半大啦

洛達和波100

0-3

華西GOAL

費倫天拿刷角機器正式啟動

華西2.5大

西神先中一場華倫入球大

valencia done

CF格蘭納達 垃撚圾

我要角 唔要入波
華3:0

華西搞掂 az 2粒快手

快11角

刷角入波，唔好食蛋咁柒

贏波就收番條2X1 頂住

屌 興奮左5分鐘

2連角

我屌 買親半主都開對家

刷角啦費撚

唔好放棄，仲有5分鐘

森多個場刷角未呀仆街

OK

granada 和波派1000
比我

見好多人盲跟買格蘭

差D比你陰左

無可能啦

LM無死

刷呀

刷角入波啦 快啦

角呀屌你

洛達贏波派我200
最快留名果10個有份
走數死全家

阿耳半主未

比多5c黎啦 格蘭

Cf刷爆佢

費撚又後防ERROR

咁都唔死

Llm

七公

得冇屋企人 吹咩

中哂伏

我dllm肥鳩

個個爭住留名派錢俾人

快刷角！！

廢倫受讓

華閪猜夠未

西甲刷角呀!

我中撚左伏

華倫呢隊閪野 唔落底 唔出波

意甲角細既手足Gel得未？

半主未

屌一買角大就無角
角呀費撚森多

我！

LM

意甲一家係引人買即場角細
下半場爆角

中完伏仲留

留名

又助攻